［認真］有冇人同我一樣 係會悶到嘔？

由中學開始 到而家
一玩啲咩槍game 初初玩冇嘢
一排之後就不停作嘔
但我唔係對血敏感 因為玩第啲有血嘅作品完全冇事
就算隻槍game冇血 都會作嘔

另外太悶都會 所以硬係要搵啲嘢做下咁？
好有鬱悶嘅感覺 跟住就係咁作嘔

食住糖可以暫時冇作嘔 但食完又恢復返不停作嘔
真真正正悶到嘔 可以點算？

Google過 搵唔到啲咩資料
就算睇醫生 可以去咩專科睇？

負評係咩心態？
認真想問下有冇人都係咁
即係唔舒服都唔啱咁？

睇心理醫生好過上黎問

就係唔知心理定生理問題
唔知睇咩科好

未睇緊係唔知 你去睇完聽醫生講咩先有進展

即係我去普通科問
睇下佢建議我去邊？

應該去婦產科問下 可能有咗

我玩槍game耐都會想嘔，感覺係視覺問題

我都有懷疑過係槍game個視角問題
但第種game就算3D成點都冇事

Ok

想知有冇巴絲都會悶到嘔

我都係，所以唔打機
個視角係咁轉會眼花
睇人玩都頭暈想嘔

咁玩其他3D視角嘅game/第一人視角
會唔會暈？

以前有D立体game第一身視點仲要去跳移動浮台（好似立体Mario action game咁),果D玩一陣已頭暈作嘔

補充下
我玩其他3D game/第一人視角/就算有血都冇事
唯獨槍game會作嘔

另外玩某啲hame覺得悶都會

google「3D眩暈症」

但我淨係槍game先會作嘔 冇暈
其他3D game冇事 除非覺得悶/玩厭咗
我連文字game都會作嘔

就算唔望螢光幕 例如睇書/行街都好
一覺悶就會作嘔

唔通真係心理問題

會唔會成日緊張？係乾嘔定真嘔？你悶個陣除左想嘔仲有冇其他徵狀？例如心跳加速，頭暈，呼吸困難，唔自在等，如有，唔排除係焦慮症。而你玩槍game想嘔唔知係咪子彈聲造成？
點都好去睇心理醫生好D

成日好易緊張 真嘔
想嘔嗰陣個心會有種好悶 好鬱住好重嘅感覺 其他好似冇

唔該哂呢位巴打

睇google map都作嘔

我玩好多槍game都唔會 唯獨係minecraft

細個玩minecraft玩左成個下午
玩到個人好唔舒服 想作嘔又食唔落飯
玩其他game又無事